銀龍正一垃圾餐廳

話自己庶民之食 又咩香江歲月 出晒書打飛機話自己幾貼地 質已變仲扮乜鬼。

好撚貴
又唔好食

同意

push

銀龍白汁飯

kfc啲白汁都好味過佢

下午茶 芝蛋治 熱奶茶
好正喎 又平又好食 外賣自取仲八折

老闆午安

以前早餐魚皮餃河一流
而家俾狗都唔食
又貴又難食

巴打坐咗幾耐

由我小學到依加 呢間野一直冇好食過